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

/home/student/DO180/labs/multicontainer-design/deploy/nodejs/nodejs-source/models/db.js
http://todoapi-uhbccu-template.apps.na410.prod.nextcle.com/todo/
http://quote-php-uhbccu-deploy.apps.na410.prod.nextcle.com

Quiz 1
 Question 1
  Answer = a,b
 Question 2
  Answer = #a, *b, c
 Question 3
  Answear = a, b
 Question 4
  Answear = b, #c, e

Quiz 2
 Question 1
  Answer = a, c, d
 Question 2
  Answer = b, *c
 Question 3
  Answer = a, *b,#c, d
 Question 4
  Answer = b

Quiz 3
 Question 1
  Answer = a, b, e (b, c, d)
 Question 2
  Answer = a, d (c,d)
 Question 3
  Answer = a, d, e 
 Question 4
  Answer = c, d (b,c)

Quiz 4
 Question 1
  Answer = a, d
 Question 2
  Answer = a, c
 Question 3
  Answer = a, d
 Question 4
  Answer = c

Quiz 5
 Question 1
  Answer = d (b)
 Question 2
  Answer = b (c)
 Question 3
  Answer = a, c



lab multicontainer-review start
cd ~/DO180/labs/multicontainer-review
source /usr/local/etc/ocp4.config
oc login -u ${RHT_OCP4_DEV_USER} -p ${RHT_OCP4_DEV_PASSWORD} ${RHT_OCP4_MASTER_API}
oc new-project ${RHT_OCP4_DEV_USER}-deploy
podman login registry.redhat.io
cd images/mysql
podman build -t do180-mysql-80-rhel8 .
podman login quay.io -u ${RHT_OCP4_QUAY_USER}
podman tag do180-mysql-80-rhel8 quay.io/${RHT_OCP4_QUAY_USER}/do180-mysql-80-rhel8
podman push quay.io/${RHT_OCP4_QUAY_USER}/do180-mysql-80-rhel8
cd ~/DO180/labs/multicontainer-review
cd images/quote-php
podman build -t do180-quote-php .
podman tag do180-quote-php quay.io/${RHT_OCP4_QUAY_USER}/do180-quote-php
podman push quay.io/${RHT_OCP4_QUAY_USER}/do180-quote-php
cd ~/DO180/labs/multicontainer-review
oc create -f quote-php-template.json
oc process quote-php-persistent -p RHT_OCP4_QUAY_USER=${RHT_OCP4_QUAY_USER} | oc create -f -
oc get pods -w
oc expose svc quote-php
oc get route
cd ~
curl -w "\n" http://quote-php-${RHT_OCP4_DEV_USER}-deploy.${RHT_OCP4_WILDCARD_DOMAIN}